女朋友讀德望 你問我答

moto

連登必問：

屌過未？
個處係咪你食？

關我撚事

又唔係我讀 點知人地學校motto係咩

但係校章寫住 Tu Es Spes Mea

圖呢

有
唔係

圖？

有無玩佢對肉絲

未玩過綠色要著肉絲嗰套

點睇你女朋友屁眼俾人開發過

又係小多士

屁眼? 你返去奶5毛屎眼啦

你幾歲

影你條女腳趾黎睇下